{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048795",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 디데이펜션&캠핑"
    },
    "text": "また、客室内ではWi-Fiが使用でき、客室は禁煙でバーベキュー場があります。 1階の客室は個別バーベキューが可能で、2階の客室は共用バーベキューがご利用いただけます。 バーベキュー場の利用時間は午後6時から10時までで、2人基準で20,000ウォン（3人以上からは1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生）です。 利用の際は雨天や冬季にも使用でき、炭やグリルは個人的に持参してください。 ペンション内には売店が完備されており、屋外プールは6月の第3週から9月10日まで運営され、午後8時までご利用いただけます。 屋外プールは幼児用プールですので、安全にご注意ください。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、一部屋当たり10kg未満の小型犬2匹まで可能であり、追加で10,000ウォンの費用が発生します。 駐車も可能です。 ペンションに泊まる場合、24ヶ月以上からは1人当たり20,000ウォンで現場決済する必要があり、乳幼児は人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 キャンプ客室の場合、1名当たり10,000ウォンで、布団を追加で要請する場合、1万ウォンを現場で決済しなければなりません。 キャンプサイトには男女トイレとシャワー、流し台が備えられています。 またヒーリングゾーン7、8ではテント、マット、エアベッド、ツインベンチ、ミニテーブル、リール線、バーナー、鍋 、フライパン 、屋外テーブル 、椅子 、火鉢台 、キャンプなど、電気カーペット 、寝袋 、アイスボックス 、タープなどをレンタルしています。 また、キャンピングサイトを利用する場合、車中泊が可能で、トレーラーやキャンピングカーを利用する場合、追加で5千ウォンの料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "Wi-Fiが使用できるのはどこですか？",
            "answer": "客室内でWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "1階の客室では個別バーベキューが可能で、2階の客室では共用バーベキューが利用できます。利用時間は午後6時から10時までで、2人基準で20,000ウォン（3人以上からは1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生）です。雨天や冬季にも使用できますが、炭やグリルは個人的に持参してください。"
        },
        {
            "question": "売店は何を売っていますか？",
            "answer": "売店ではさまざまな商品を取り揃えていますが、具体的な商品については記載がありませんでした。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは6月の第3週から9月10日まで運営され、午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。小型犬で体重が10kg未満の場合、2匹まで宿泊可能であり、追加で10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月以上の子供も料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、24ヶ月以上の子供も1人当たり20,000ウォンの追加料金が必要です。ただし、乳幼児は人数に含まれ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ客室の料金には布団が含まれていますか？",
            "answer": "キャンプ客室の料金には布団は含まれていません。布団を追加で要請する場合、1万ウォンを現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャンプサイトには男女トイレとシャワー、流し台が備えられています。また、ヒーリングゾーン7、8ではテント、マット、エアベッド、ツインベンチ、ミニテーブル、リール線、バーナー、鍋、フライパン、屋外テーブル、椅子、火鉢台、キャンプなど、さまざまなレンタルアイテムがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンピングサイトで車中泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、キャンピングサイトでは車中泊が可能です。ただし、トレーラーやキャンピングカーを利用する場合は、追加で5千ウォンの料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 629
    }
}